「緊急」請立即臨時停止 評分系統 防帶風向

評分系統極度影響 投票前意向
係鐵一般事實
今日開始必定會有大量意向post出現

其實明眼人都知個系統用意上就係
引人互屌 你人流又多d
係大是大非前 臨時停用好沒？

冷氣軍師又好
五毛又好
必定會洗版式出現

生殺大權就係你手 你忍心張件事推落深淵？

無人推都要自己推

估唔到真係慣哂

無救

🖕